畫畫/3D交流 Whatsapp grp

group內有高人有新手
大家其樂融融 吹著水一齊提升畫功
谷中有大量資源

因為驚新人融入唔到 收夠一定人數就會唔add住同埋會慢慢add

已留

上個post留過都無人理

你係咪打錯 上個PO有幾個打錯number...

已不接受
幾次都係咁